【全民文宣】自從玩左twitter，英文好左好多

好處多多，連登仔肯玩未

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

本身就唔識英文,點會好左

所羅門識睇中文架

正呀喂
全民twitter

推

有玩開Twitter而又知上個月尼日利亞事件嘅手足可以入嚟睇下我個fc post
[詳細報告+懶人包] 上個月Twitter尼日利亞記者事件的進一步調查

都係好差
成日諗好多都唔知點寫好
又唔可以太多字